想要返複製link function

想share比friend 都好難呀而家，唔該